今日係小熊維尼日

仲唔快啲同我入去Twitter一切賀習維尼佢老母？

1

2

3

4

5

6

7